Non-jupas 點簡好

小弟依家有city financial 同bank offer想聽下大家意見讀邊個好

個人比較想讀banl因為stat比較好，btw我仲收到ust interview 但sem3 GPA drop左好多，仲去唔去好(cgpa得番3.48),求解答

sorry小弟第一次開post打錯好多字，city finance 同banl先啱

Fin啦 近幾年高人工嗰啲都係關cs/fin有關
Btw 巴打sem1+sem2 cgpa 幾多？ 太空定hkcc

都係關cs/fin事